突發）中大學生剩返嗰個自己自首

【21:57更新】1月11日為中大新學期開課日，約8名黑衣人於大學站外呼籲學生入校園時不必出示學生證，其後推跌鐵欄及向追截保安撒白色粉末，警方早前拘捕一名中大生涉嫌公眾地方行為不檢及普通襲擊。警方昨（25日）再拘捕3名中大生，涉非法集結及襲擊他人意圖導致不作出某些作為，當中包括中大學生會前會長區倬僖，今早（26日）表示正通緝餘下一名中大生。據悉，該22歲中大生傍晚到荃灣警署自首，涉嫌「非法集結」及「襲擊他人意圖導致不作出某些作為」被捕，現正被拘查，案件至今共5人被捕，全為中大學生。

自首把撚咩
都唔會輕判
又唔會警司警戒
去外國搵間QS30內嘅再讀過好過啦

點去?